［多圖］睇下大陸傻西點睇今年香港「五一黃金週」

你班支那閪唔撚黎我地仲開心呀屌

達成共識

拿，有相為證

邊個黎香港正契弟

難得觀點一致

呢班都唔知有冇錢落嚟

我就係要呢啲

自己住緊漁村就覺得人哋都係咁

支那賤種一向口是心非
唔洗香港做例子啦
對佢地世仇小日本呢? 咪一向年年月月日日去人地度玩

賺得嗰五毫子，車飛都未買得起啦班nmslese

又話上海一早贏咗 依家又話如果上海可以取代香港 香港就會變返漁村

一言為定, 你地繼續唔撚好落黎啊

千祈唔好點醒他們

最好唔柒嚟 用返佢地同胞果句

香港做唔做到金融中心同五一黃金周旅遊有乜關係？
03年自由行開始前，香港唔係金融中心咩？

佢地諗緊咩野？

中國手足 輸出革命 真中國人

支那畜 知訂就好啦 香港還香港 變返漁村都係我地既香港

根本支那仲係一窮二白時，香港已經係亞洲四小龍、東方之珠

打破美元地位。真係笑撚咗。搵個國家用人民幣結算先啦。

人民幣連歐元同英磅都比唔上，仲諗住打破美元地位⋯

戇鳩,班中國雞等住嚟買化妝品,好彩仲係隔離唔到14日直接拒絕入境咋

大家happy。

打句「民主自由」「五大訴求」
都要左閃右避用同音字
十足十太監教人扑野

唔好黎囉
最開心

開放

大陸連深圳都係幾千蚊一個月，落香港都消費唔到啦，成班on9民智未開發咁。明明自己比中共打壓到自由又冇錢又冇，但反而去屌我地間接幫佢地爭取自由社會既人，所以大陸人真係唔抵可憐，同黑警，藝人一樣

支那閪記住咪撚嚟睇吓邊個乞食先

冇學識係咁 佢地講野好鐘意扯東扯西
講啲深少少既理論佢地就會收聲

好撚擔心「開關」果日成個羅湖 深圳灣會即刻淪陷

中計撚

支持

車,而家因為要隔離14日先唔來咋

香港啲零售同旅遊而家冇咗支那人唔得，到時香港政府咪一樣求班支那人落嚟
跟住佢哋又可以打飛機

觀點一致

只要冇左一兩次多人購物
就等於唔會有人

By強國人理論

終於尖沙咀清靜晒
唔使同人玩閃避球
見到人除褲周街痾屎屙尿

唯一一次想同班蝗give me five

不如貼下呢啲出去，俾大家知道下強國人有幾憎香港都好

可能電話費都冇錢交可能成世人都未見過大海，係鄉下養緊牛

重建本土經濟

我就係要呢d

呢班可能係三和大神黎

支那幾多人失業

支那撚急撚過香港人好多

我藍屍老母啲大陸朋友成日轟wechat可唔可以幫手寄野返去

咪撚黎啦咁討厭嘅話

唔好氹我呀

開返關咪又係湧落黎 得把口

仲以為自己好撚稀罕 快撚啲過主啦支那人

刺激本地消

唯一共識

真係好，做返日本 韓國 歐美 遊客，深度遊香港

達成共識就最好啦

有一個知香港係取代唔到冇人理佢成班繼續打飛機

老實問句
佢地所帶來既經濟效益係幾多

我就唔係修經濟學既 想問下啲finance / econ grad / pro
佢地黎香港都係買金 買名牌 主要洗費都係住宿 同購物（服飾） 食個方面我諗應該酒店包埋
畢竟係香港出街食飯好似冇點見過成團人去食？

又或者有冇人有五一黃金周既收益表可以分享下

的確係冇左佢地批人黎消費 但講到自己香港救世主咁真係睇到眼都凸埋

佢地打飛機啦
大把支那妹黎做雞
行過尖沙咀都唔少講普通話
已經唔好講中環個班所謂專才

Good job! 班病夫蝗蟲咪撚黎

班傻仔 連落黎既人權都無啦

通常講得呢啲都唔撚係平時落嚟洗錢嘅支麻人

But yellow shops have lines ~ come to HK to experience it!

好多支那畜都係打腫塊面落嚟豪玩幾日
返去又要捱多三五七年儲錢

呢班撚樣係藥房買幾千蚊以為自己好大

堅持三年
堅持一世唔該

以前上海好有錢架
比共產黨玩殘喳

求求你 還我一個小漁村

佢地啲數據百度流料？ 定係印象流是但吹

笑撚死人咩臭蝗蟲 邊隻臭蟲入境 祝你全家仆街死

第一次感受到蛆幗既偉大同溫暖

喂 支那狗
睇死你一解封 成班衝哂落黎啦
有種以後唔好撚落黎
死支那雜種

我要日圓仲好啦咁高質仲可以避險

難得今次認同班支那賤畜觀點
這盛世如我所願

人仔一日唔搞掂在岸價同離岸價，一日都洗旨意做全球貨幣，繼續打飛機啦匪民們！

還我一片寧靜漁港

成日話香港係漁村

但班支那狗既上海深圳無一個取代到香港，連漁村都不如

崩口人忌崩口碗

所以圖入面有個心水清呀，話要14日隔離點去，而家根本唔係佢哋想嚟，係冇得嚟咋

如果有如果，香港獨立咗洗撚理中國

樓主CAP多啲圖
下年有得bin C

係先好 唔好氹我開心呀

淘寶個D咩賣港貨生意仲好好
根本得班傻閪係微博打飛機

達成共識，唔好比我見到你地落黎，落黎正柒頭

咪同香港班藍屍癈佬一樣，無能力去咪話唔鍾意去。

試下落街捉一個癈佬問下佢地想唔想去美國？

佢地實話去美國有乜好。

唔想知

支那抗爭文宣

**** ****
**** ****

最好以後都唔好嚟 費事班芝麻人搞亂晒香港

支那有14"乙"契弟

難得中國同香港兩個國家有共識
幾好

拿 你地真係咪撚黎
講過要算數呀

支那狗

邊個黎邊個不是中國人

應該print哂呢d圖做文宣貼哂係銅鑼灣 旺角 尖咀 等班支那畜落黎 放大比佢地睇佢地幾低賤

希望佢哋堅持到

咁益佢地？

給中囯人技術
#Letskillchinese

有無人去話俾佢地聽香港人有幾開心?

五大訴求唔打得
缺一不可唔打得
台灣唔打得

真係唔好再落黎 唔想再見到班支那人

第一次享受香港人既五一黃金週

咁多年五一見得最多香港人就係今年
好撚開心

大部份都係鄉下仔上網圍爐拎存在感
講真香港人要撐香港人經濟都夠做
洗撚你地來幫襯啲人血行業
根本係時候轉型唔好做死佢地班垃圾生意

出街聽少99%普通話
爽

尋日出沙田city super
收銀條隊長撚到呢...
我夠膽講，冇支那人香港依然經濟強勁
香港人其實好捨得洗錢

黎買野正仆街

支那人好傻鳩
嗰D化妝品店不嬲都係開俾支那人買
香港人WHC， 最好執柒晒佢

佢地班傻閪真係成日都覺得香港無左大陸會死

再黎正契弟

估唔到支那人又睇得咁透喎

香港人學嘢啦，清楚香港嘅重要性

塑膠花都可以拎黎打飛機

推

達成共識，求吓你哋要有堅持同毅力

随着大陆金融开放进入深水区，也不是不可能的

全靠武漢肺炎，51黃金周全部留返牆內
留世界一點安靜

跟團嗰啲好似多數係窮人
咪成日一車車係土瓜灣啲酒樓食囉

支那傻閪落黎撞車死

支那豬不嬲講一套做一套

到時無事咪又成班垃圾落嚟走奶粉

又漁村
用下個閪腦先吠啦講真
一線城市廣州都地陷 天津都爆炸學人講漁村

要擴大啲
如果如果
海洋公園專注翻本地同外國客
都可能會再去嘅

冇哂大陸團就覺得香港會變番漁村
佢地真係唔識架喎

大陸人 快點！ 立即！ 懲罰香港

支那狗的確係狗 nmsl

我地雙方嘅惟一共識

又話冇支那狗黎香港話完

香港咪太陽照舊升起

班居港支那人都好誠實，唔想俾他們支那同胞阻住

香港係漁村仔黎咋，邊似各省市地大物博，記得唔好黎喇，送客

屌 真係咪撚再黎呀

唔係隔離十四日嘅話班撚屌咪又落曬嚟掃名牌做代購

上海取代香港都近半百了,取代未呀,深圳取代上海就有份

你班支那狗咪撚落黎播毒添呀 平時一見到有得坐既地方都坐 又嘈
三年後你班狗仲未中毒死先好出聲啦
唔係 應該話支那仲存在先岩

唔黎仲好，今日食飯大把本地人幫襯，食店跟本大撚把生意
藥房，水貨舖，藥妝舖執笠關我地叉事

永遠唔好黎

開返關都唔好黎呀如你所願

支那人知唔知香港未比支那入侵個陣幾撚繁榮生活幾撚舒適 講到冇支那人香港就含撚既心態真係好撚摟屌

完全唔明白咩撚野深水區⋯

正呀
以後咪撚黎呀

十幾年前就不停講「遲啲上海就會取代香港㗎啦」，今時今日仲講緊同一句
要取代就要開放，開放中共又驚，有咩可能做到呀

咁咪好囉 大家都開心
少d拗撬 真點中港友好

唔理就好啊

Win win雙贏

仲有個班低賤小粉色都唔知香港係比高官有錢人玩既地方
四季酒店望北樓

佢唔想黎，我地唔想佢黎，原來我地一直有共同目標

東方都睇 笑死

再有支那狗黎香港港獨，返到支那一定坐十年八年

難得同意佢地

我覺得要print 出嚟貼係啲大陸閪最鐘意去嘅地方
俾啲蝗蟲同胞摑自己唔知咩感受

好多都係農村或者小鎮窮人
呃人零團費架
一車車酒樓食飯
一車車去金店名店強逼消費
一車車去CHEAP酒店(可能係賓館)

咁咪好囉 大家意見一致

屌你D支那豬仲係咁撚多

達成共識一齊夾死班藍絲舖

日本都無
台灣都無

佢地口裡說不，身體很誠實咋

又要係香港住又要踩香港
唔死番去自己家園支那???

可能深水埗區

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

走啦支拿蟲
而家香港不知幾撚爽 坐地鐵有位 行尖嘴唔洗迫

deal

行山會聽到好多蝗語

成班on9 仲未知個世界發生緊咩事
出面啲仇家排緊隊嚟輪佢大米 佢仲on99咁自己打飛機

遲D有中國人嚟就正契弟呀

今日啲黃店排隊排到仆街

第一次同班網軍有共識

好野

岩啦岩啦, 千祈咪撚比你地班同胞落黎呀
邊黎香港就係支持港獨
經濟懲罰香港, 還我寧靜漁村

Ok la

有o的所謂免稅店專招呼呢班人, 紅磡土瓜灣有好多, 賣o的不知明(疑似)外國牌子珠寶手錶, 仲有朱古力

大陸支共人真係井底之蛙 以為人地係井底之蛙

唉！成班比人愚民教育左咁耐，係咁上下啦！個L個以前自己真係好L叻，唯有支爆(應該好快)，班友先如夢初醒。

諗起周星馳逃學威龍一開始果幕

咪撚嚟呀嚟親就冚家剷呀

其實最撚on9係個班賺大陸人錢嘅鋪頭

大陸人：求仁得仁
香港人：求仁得仁

今日上水不知幾撚好行
人人都係講廣東話

lunch排咗一粒鐘

真 成堆韭菜

佢地好慘 廠走哂成班乞食 聽講而家連現金都唔比拎 轉哂用電話

佢地不嬲都翻牆去屌人地自由世界既人被人洗腦

但係同香港人幾乎冇影響
係咪代表左呢啲支那曱甴剩係一個繁華假象

籠的傳人扮到唔想嚟咁
一開關又一車蝗蟲落嚟

微博啲人不如幫手批鬥埋落咗嚟嘅支那人

係先好，唔好得把口

三年咁少 一世唔該

一世啦屌 咁憎香港

你有開心 我地有開心 winwin

最好有骨氣啲
話唔嚟以後都咪撚嚟

好想畀佢知道我哋香港人冇咗班中國閪過得幾撚舒服有冇人cap返我哋啲對話畀佢哋睇
可惜嘅係暫時香港未完全光復
鏟埋警甴踢走共慘黨之後
就真正可以開香檳慶祝

俾藍屍睇

真係咪撚黎，認真

老實講 無可否認 其實佢地帶黎都幾多
我唔知數據係點 等其他巴打答

但你睇下太興呢D狗屎垃圾都可以上市
之後班SALES 最旺果幾年唔駛點SELL你都袋幾個月BONUS
酒店垃圾房但天價 仲貴撚過澳門
想講既係唔知由幾時開始我地香港要倚靠支那旅行團
明明專攻鬼佬市場都可以好掂
搞到香港人英文質素每況愈下

難得 記住唔好嚟
幾年前 比人踢完喼 咪又之後死來買野

好押韻喎，清

支那人思維就係平時支共比開屎你食
間唔中比碗飯就覺得自己好幸福
然後周圍話俾人知自己有飯食
但其實全世界都望到佢地成個嘴邊都係屎跡

反而我覺得政府要POPO 5.1攪大龍鳳,目的係唔想啲商戶覺得都係做返本土內需仲好

支持
輕鬆有共識

Push

支國人驚我地冇膠花串，連自己大把人失緊業又比國際準備緊制裁都唔記得

其實得香港人係唔夠
不過香港人舐共咁多年 執下笠破下產係應有嘅代價
唯一係可唔可以盡量spin晒畀藍絲食晒咁解

同志我們終於有共識

今次我buy佢地呀
我就係想香港變番嗰漁村 唔洗比你班支那友污染我地屋企

好感動⋯⋯⋯⋯
希望佢地講得出做得到

香港人表示好撚想放炮仗慶祝

你意思係指旅行業靠香港人唔夠?
其實香港個價值根本唔在於買野咁簡單
咁撚多山山水水 仲有啲歷史建築舊街咁
成副好牌都唔識用 剩係識promo自己係咩金融咩購物天堂
好心就攪好啲文化產業 呢啲先係真正吸引到啲高質旅客
下下得啲commercialize嘅娛樂真係想嘔

支那曱甴邊識諗咁多...

新冠肺炎：中國內地實際失業率20.5%？7千萬人丟飯碗？

中泰證券3位分析師在日期為4月24日的報告中寫道，在新冠疫情造成的經濟影響衝擊下，可能已有多達7,000萬人失業，這意味着實際失業率約為20.5%。

應該要去武漢振興經濟

千祈唔好黎香港買嘢
乖乖地喺大陸比消費稅喇柒頭

你班乞衣一個月幾千人仔就縮返你老母個西到奶共啦。

笑死 真係以為香港人要靠佢地班低賤垃圾

班垃圾以為自己係一回事
共匪眼下狗賤命一條咁撚大口氣

香港做番個魚村喇，抵死，唔好黎呢d 鄉下地方

支那行gdp佔幾多%話? 無記錯好似3.幾%?

係指咩嘢？

少左大劣人來，條街乾淨左，坐車冇咁迫，食店唔使等咁耐，波鞋街的舖好多都大減價，舖位租金下跌，求其數都咁多好處，你地記得唔好L再來呀！

班傻西大陸仔
人手不足可唔可以幫手推
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

呢個真
中肯少少 香港仲係漁村果陣上海已經係世界都會之一 比人叫做東方乜乜乜

香港如果有志唔低頭
其實應該係將錢投放工商業
旅遊 下場就係威尼斯 食老本 做遊客生意 嫖賭飲蕩吹 乜都齊
咁嘅國家民族係無前途 之前幾偉大嘅榮光都唔會再有份

班mon po支那狗聽住啦，冇香港人想有低賤支那狗嚟香港呀，冇人要你啲臭錢呀死喺支那啦香港人好撚開心有個冇支那人五一呀真是荒謬，把自己看得那麼高

岩呀咪撚黎
中資店藍店等汁粒啦

屌，衣幾年嚟香港嘅都係燶哂喇，你地睇下大6D大商塲同名店，乜七高價嘢都有，不過今年拍哂烏蠅

到底d 支那狗知唔知自己有幾撚不受歡迎

佢哋唔嚟都係藍店受影響咋嘛，on99

其實真正高檔嘅自由行客先係使錢最多嘅真正遊客。平時拉喼係北區，元朗，屯門嗰的跟本好L多係水客，來香港買完貨就走，消費有限。所以自由行只益左藥房，金舖之類，但係政府就要用大量公共開支招呼佢地，根本冇經濟效益。只係愚民政策。

D 藥房執曬 送埋每日150走

支那閪好行夾唔送

最受影響係d high end 野

香港人靠highend brand 生存？咪玩啦伍寶

依家衣食住行重新改革

港共靠埋d 偏門收入 維持經濟簡直係畸形

正呀 變返真香港

黎香港正仆街 見一個打一個

多謝晒 香港變得乾淨了

今年廣州，深圳都好旺，人山人海在舊火車站，好多民工攞埋膠桶，大大袋返家鄉走人，好似春運一樣

有錢果堆唔落黎我切啦
買iphone都平幾成稅

咁鬼得閒理佢哋講乜
屋企隻狗吠兩聲你都唔會特登理佢哋啦

清朝已經勁

有錢果堆一定沖落黎買野 平好多

Weconnect

搞得掂都冇用啦，美國船堅炮利，大陸仲要出名無信用，金融大忌，點打低美元？

我聽人講呢條友係大陸出名嘅小粉紅、中共喉舌個時佢話唔知邊個造謠，但點知件事係真，比微博封咗七日傻鳩嚟大家盡情恥笑

驚反彈咋

口裡說不，身體...

支那豬nmsl

變回漁村
香港開埠百幾年啦
你哋呢啲建政幾十年嘅閉嘴

放心，材鄭一定會，在公佢一定要擦大陸鞋，在私佢知道你哋香港人唔鍾意大陸人落嚟佢就偏放人黎

提埋佢地
小心d扮愛國既香港人
正所謂暗黃難防
越紅越藍越昆錢

你小擔心，無香港佢d買撚到日本奶粉？佢地撚有錢飛去日本買日本，好多海外品牌都係香港佢地先買到

少咗好多支那閪

佢哋成個月人工

離岸先得個5-6千億人命斃
整係呢十年放水，大陸D經濟學家都估計人命斃M2係美元加歐元既總和
自由流通左之後會有幾大衝擊，唔講都知啦

咁岩今日吳明德教授都出左條片講港元同埋香港對人命斃有幾咁重要

係因為以前既上海係鬼佬管，名義上清朝，實質又英租法租俄租，根本係鬼佬地頭行鬼佬個套

多謝國內人民幫手光復香港

中國啲工廠無晒外資嘅單，執嘅執唔執都裁咗大半人，啲民工本身人工已經低，依家仲要無工開。 好心佢哋顧掂自己先啦

佢地不知幾想黎，係家陣黎唔到咋
你睇下解封關口，即刻一堆堆衝過黎阿，屌

我都想香港有返本土製造業

支那人一向口裡不一嫁啦
到時關口重開咪又係一百幾千團咁落嚟

千祈唔好再落黎啦

咪撚落嚟

黎左死全家

睇下邊個笑到最後

澳門代替香港代替到廿年前就代替咗喇真係人唔笑狗都吠

唔係要隔離14日班支那人咪又係仆到咁黎

對不起～這盛世真如我們所願

正正係因為中國一窮二白，閉關鎖國，香港先有機會成為東方之珠

佢地終於知佢地唔撚黎係還香港人一個寧靜
香港本身人口多 正正經經做零售實唔會餓死 係萬寧呀 啲濕鳩藥房靠炒奶粉炒藥起家嗰啲撚樣先會執柒
仲有金鋪 根本唔洗咁多間
還我多元香港

個班友真係以為係香港米飯班主

屌你老母大陸朱

連澳洲奶粉都冇埋啦人地

唔介意身家減半
但介意比共賊佔領

暫時成功光復香港

成日咁留意我地香港做咩呀有咩機心, 又唔見我留意你大陸朱咩咩下海, 西京近況點, 有冇派錢呀咁撚樣呀吊7你老尾丫

好開心啊無d大陸哩阻住晒

好

*唔係佢哋唔想嚟

佢哋以為落嚟買嘢所以香港先叫金融中心

關你撚事咩大陸犬!!! 又唔見佢關心下張家界, 潮洲咩環境, 去潮洲讀鍚屎啦!!!!

不嬲都幾千萬人失業上落, 無咁撚多職位比佢地

青幫

今年幾慘

屌你老母死支那豬污染自然環境

就係要呢d

仲諗住人仔 其他國家會信？！！？
取代美元？！？？

上面進口奶粉嚴重缺貨，好快又出現一大批大頭嬰兒了，yeah

我真係屌你老味，集舉國之力，深圳廈門上海澳門都搞唔掂區區一個香港，你仲諗住可以做低美元？

你肺炎生左上腦呀？

講左咁耐唔落黎終於做到，好撚開心

想知微博有無爆買黃店新聞
唔係又報啲唔報啲呀嘛？

咪落嚟香港啦

得大陸人先講得出香港靠大陸供水供電 仲要返深圳搵工
香港衰到貼地 得個中學畢業都搵一萬九千啦
深圳仲要你大學畢業先有六-七千
要講都係香港返工 收工返深圳住啦
肯撚定係個啲移左民就話自己唔係大陸人個啲On9仔

黎唔到 然後話14億人團隊一致唔黎
之後你地班支那狗都咪撚黎至好呀

個啲好似消費極有限
最多咪個消費個圍餐...

當我求下你班支那西
今次真係黎真既得唔得先?
咪撚次次都氹我開心話唔黎
但就年年都破入境人數紀錄
同埋就算支那肺炎完左都唔好黎香港或者去台灣
冇人歡迎你地啲病毒西
我都期待緊有一日唔再係金鋪名店係條街
屋企樓下會有非連鎖式既茶記或者鋪頭

但事實上 消費自由行既數目又好似淨係買金
廣東道一帶

想問下有冇巴絲係廣東道名店做過 係咪真係搵好多
開到成條街都係 月租都應該幾十萬下（係咪真係咁多內地客買）

新界個啲水貨客真係害人不淺...
搭車仲要用長者優惠
搞到香港周街藥房
對香港黎講只係換左啲奶粉既營利
加劇市場單一化

願這盛世不衰
你班小粉蛆拜託一世不要嚟香港
（今日幫襯黃店排了半小時隊才能進門，證明香港無咗大劣客一樣掂）

我就係要呢d
記得下半年飢荒唔好黎香港衝關，香港好危險架

支那人仲發緊夢推翻美元地位
人唔笑狗都吠

我希望藥店金鋪化妝品店執九成，佢地根本唔應該存在

近半年，旺角、尖沙咀、銅鑼灣都好行左，唔知元朗、上水咩環境？

又得啫

唔落嚟先好 有幾多藍店靠果班nmslese賺錢

其實無人去旅行
D錢又落返黎本地到
仲好

早兩日報紙訪問1881某手錶品牌嘅負責人先至話生意跌咗七成，但以前實咗係太易出貨，而家要sales爭多啲生意返嚟，難過以前好多。

我識得人賣保健食品，講起當年可以一日做過萬甚至幾萬蚊生意，因為自由行買嘢通常好疏爽，五分鐘時間就可以上佢幾千蚊生意，同做本地客要用多過一倍扭佢幾百蚊完全兩個世界，所以啲sales通常不屑call本地客但係你而家去尖沙咀一轉，根本sales仲多過人

過去十年香港嘅實體零售極度傾斜於大陸客，嚟緊洗一洗牌，比多啲本土特色，未嘗唔係好事。

同意 由香港人餓死都唔好嚟 再嚟死全家

班傻閪幫襯開嘅同本地香港人幫襯開嘅都唔同
佢哋笑嘅同時我笑得更大聲

支那偏偏最多契弟

香港唔需要中國 係中國需要香港

正呀 開心哂變返香港人的地方
真香港人消費返係香港市場 頂L住呀！ 無大陸哩我地都一樣強大！

如果本文宣多謝佢地唔撚來有冇得諗
佢地會點回應我地

何止契弟
話抵制又要嚟嗰啲冚家中支拿武漢肺炎

可能又係監獄出post

終於等到這一天了

成班天真大陸閪

已經聽左唔知幾多年仲未取代到係有料就快啦

帝吧嗰啲得幾十蚊喺銀行

我敢講, 今年如果唔係封左關
疫情再大都會有班支那人落黎香港掃貨

條友好似啲小學雞咁夾硬改字黎貶化句口號改完又冇特別意思真係好柒

取代到既唔該快撚d取代

香港係世界最撚貧富懸殊既城市之一

如果變番漁村可以拉返近貧富，我寧願變番漁村過簡單日子，咁撚倚賴金融地產做乜鳩

點解佢地好似講得咁晦氣

我們都終於等到這天了求求你們要保持住呀！

開關咪又係爭住仆落黎香港呢個鬼地方支那曱甴

記撚住唔好黎香港呀大陸狗

黎親呢一世都係狗

變回漁港都好過咁多中國人係香港

d靠大陸既產業滅撚曬最好阻住地球轉

諗起港珠澳一開成班生蕃大鄉里出城去東涌
有閪高消費力咩
炒撚起哂啲必需品累尻普羅大眾捱貴野就有佢地份

唔撚好呀求下你
一陣佢地見我地咁開心
轉軚黎返就仆街
靜靜地贏Ok?

點解佢地睇條支那新聞
留啲COMMENT講撚到條片好似我地香港人係度訴苦咁？

反美嘅支那人用美國嘅FB IG？

做開契弟啦
一開關咪又躝哂落嚟

講到香港返70年代好失禮香港返去串膠花70年代輕工業中國就收撚晒皮La而且大陸人一直都係模仿緊7、80年代

佢地好鐘意用變回漁港呢句
好似覺得我地聽到呢句野會好hurt 咁

呢條五毛傻閪都有mon連登post㗎

好慘
支那賤種避風頭唔敢嚟
遲d咪又係要排隊過關嚟香港買嘢

支那狗千奇唔好嚟香港啊
冇咗支那狗條街好行咗 唔洗再俾喼碌腳
聽唔到蝗語耳根清淨 心情都好啲
香港唔歡迎你哋啊支！那！狗！

佢地唔諗下真香港人比佢地更樂見其成

香港輸嘅最大得益者係波狗
中共敢放棄香港咪放棄囉

話唔嚟講咗咁多年
求吓佢地放棄香港啦

s

就算香港真係變翻魚港 相信香港都唔會歡迎班低質大陸喱

講左20年啦哈哈
一日有共產黨
人民幣都係垃圾錢
唔會俾國際承認

屌點做到咁多銀行戶口得幾十蚊真係窮撚到咁咩

咁應該有十四億契弟

我傾向相信佢地打飛機打穿天花板多過支那冥幣打破美元地位

我哋智商玩唔起金融

但你班支那狗種就要靠我哋金融

其實明明大家目標一致
我又唔想你嚟
你又想香港經濟死

點解要鬧交呢
呢種距離咪最好囉

真係唔好來，要賺你地錢果班本身都係大陸人
唔好來 真的不要來

唔撚好嚟呀記住

太好啦！
終於耳根清靜
有返空間！冇哂Gip
空氣仲好好多！
市容更好睇
支那人希望你哋永世冇落嚟

［突發］北韓話金仔冇死到，仲出席化肥廠竣工儀式

上海取代到香港你中央就唔會係香港搞咁撚多野啦屌你老尾支那種

Keep住個諗法

，中國仲咁需要香港呢個地方轉美金，但班小粉紅/五毛喺度倒米，good job

點可以唔嚟香港？去外國會俾人打

金融被上海拿走

遲吓咪又一車車咁黎
支那肺炎搞到自己黎唔到就扮哂有骨氣

遲啲未又係黎 支那死賤種 上網果班都唔知係咪集中營黎

唔係漁村 係集中營

冇大陸人真係清靜好撚多

我地就係要攬炒.......

今次個武漢肺炎令好多國家既人睇清楚人民幣係糖衣毒藥，佢地仲想咁威水周圍洗錢既日子唔會長久

20年前已經講上海超越咗香港

我哋做緊國際金融中心、東方之珠、亞洲四小龍個陣，你班柒頭仲要我哋接滯緊咋柒頭，要不是我哋當年接滯，恐怕佢都冇得出世

真心出街都舒服好多
成撚日見到一大批支那人
又低質素 無人品可言
佢地過嚟咪又係做水貨客搵食
唔知以為佢地俾幾錢香港賺好巴閉

屌 大陸做waiter啲普通野得5千蚊個月
你想佢地幾有錢
貧富差距就係咁撚離譜

有毒~不了

日日鬧美國
然後成家移民過去做美國人

這是常識吧

就會轉移視線
話d東江水係佢地既 d菜係佢地既 乜乜乜
利申 成日同五毛嘈

支那仔好鍾意笑香港係漁村
但昔日漁村依家已經係美帝同支那都虎視眈眈的國際金融中心，而支那農村照舊係農村

韓國人就真係示範點對世仇日本
支那就口裏說不

笑死

支那人再黎香港死全家

最好以後都咪撚嚟香港呀

班nmslese
生左仔一定要俾佢飲中國奶粉呀

我就係要呢d

班小粉紅仲以為會害到香港人

同樣係黃店幸福週末少人咁多

上海深圳取代香港未？

大陸公司來香港上市做乜，去上海上啦

佢地一日唔落黎 都係繼續支持我地既黃色經濟圈

啲蝗都嚟唔到啦

屌你老母 飲香檳飲到嘔喇

痴撚線三和大神都有得用vpn

Cap 定圖
下年可以bin 9佢地

講咗咁多年
上海幾時取代香港地位呀
好撚期待

口裡說不。。。

講左好撚耐啦，唔黎唔黎

口裡說不。。。。

試下用簡體字打多次，好多mon po 支那人

無大陸人最開心

係得啲廢柴垃圾錶化妝品藥房 最好執柒哂

咪撚反口黎香港呀記住

幾個月前佢地J緊澳門取代呀

唔好俾佢地知我地咁開心
以NMSLeses 性格一定要見到我地哀嚎片野先有動力懲罰我地

以為香港人好care呢啲蝗蟲集中地

真心唔好黎！
香港經濟最好既年代係80～90年代，係無大陸狗既年代

wfc

支那人終於守誠諾，真開心！
記得唔好落來搶奶粉尿片呀，你班劣質客

依家都做緊㗎。係支那不停攪禍我地啫。

Nice 🤟🏻

五千經理級啦。

大家同一立場

繼續啦
阿里巴巴唔好喺香港上市吖笨

今次改變埋扭曲嘅旅遊業生態，依賴單一客源，個「情操高尚」嘅斬人藍屍洪震咪做導遊

不知幾撚開心以後都唔好黎
我地零售要做返以前購物天堂 唔係自由行地獄

笑死人

好撚正，出街唔洗逼
空氣都新鮮啲

終於等到無支那人嘅一日

打哂飛機

人哋明明住監獄

ON9啦你 班畜生都唔知講過幾撚多次咪又係照嚟

中環真係大撚把支那人霸曬D 位

好的，不要來啦

其實香港的人才，資金，有很多由上海來。

當時上海都可以説是超級大都會。不過比老共殺雞之嘛。

嘩屌，一天都光曬，以後咪撚來丫
到時一通返關，
邊條大陸撚無骨氣過來就真羞家啦

一言為定

係咪覺得自己好幽默？

笑撚死

成日以為因為佢地黎買野香港先變大城市

唔黎就打回原形

Dklm書又唔撚讀

知唔撚知自由行幾時推架

有病嗰時又衝落嚟都衝唔切

我想串膠花呀

成班廠仔廠妹死窮撚指點江山笑撚死人咩
但凡有D腦都知道香港唔掂中國第一個仆街死啦
香港一唔掂 中共就會剝削佢地班柒頭科水黎香港 同理支那一唔掂就會係香港攞錢
餓死哂14億蝗蟲都未撚餓得死香港啦

好想做漁民樂

屌，落得黎咪又係死晒落黎

你的名字
我的姓氏

唔好話你地依家冇錢先唔黎

想當年港澳大橋落城 班乞衣買個麵包食碗麵就話振興香港經濟！ 搵果幾千銀，都敢話落黎香港做皇帝 係咪搞L錯左？應該係向北走唔係向南走？ 去果d東北三省洗費平好多喎

Pish

老實講句，香港真係唔需要亦唔歡迎呢班大種乞衣，好多連乞衣都不如！香港由始至終只歡迎有品旅客同朋友，係度消費多小洗幾多都唔係問題，但一定唔係果班嘈之巴閉，買奶粉買藥買野返去炒賣嘅水貨畜牲，當然更唔係通街疴尿又或者滿身銅臭蝗蟲！
如果有一日香港冇左呢班蝗蟲畜唔得，咁香港滅國都不可惜！

落黎正傻仔
（oh Shit 唔記得支那人都是智障）

下年咪繼續黎
夠薑食大陸奶粉囉

但就最撚鍾意爭住做契弟

記住狠啲
香港咁垃圾咪黎呀

佢地個真名叫酸菜

最好以後都咪撚黎，影響市容

winwin雙贏

記得唔好再黎啊

乜你唔知支那有14億契弟嘅咩

根本係黎香港要隔離14日
返去又要隔離
其他都係打飛機
你睇下大陸景點幾多人
一定有一大班人想黎班狗仲要唔帶口罩

邊個黎香港邊個就係鬼

Jeng ar經濟好我有咩得益？冇！

佢地唔會明白中國邊個城市都取代唔到香港

dllm呀下世都唔好黎呀，求下你地俾我地餓死啦

講姐之後咪日日死落嚟

笑死，間名牌店有冇錢賺關我撚事

賺左又唔會分比我

我梗係想佢仆街啦

一望撚到呢d咩港漂就燥 仲要講撚到香港好似佢有份咁 支那畜 成班都非法居留咁

不經不覺我等咗依日23年。
終於見唔到啲大陸閪拖住個仆街喼坐喺條街。
行街少咗人講普通話或者啲唔知up乜柒嘅鄉下話。

既然香港人咁討厭中國人，咁自以為是，就應該繼續嚴懲香港。
中國人要記住，此生不再踏足香港半步，違者死全家。

你貼？

香港立左23條就係咁

沙士之後先有支那自由行

香港唔需要中國人

有人無禮對待銀髮族呀！！！

睇死班傻鳩一解封關口就鳩衝落黎啦
到時是但影張相都鞭得死班芝麻人

支持 咪撚再嚟plz

勞動節係共產主義者紀念有美國工人因爭取8小時工作制示威而被黑警開槍鎮壓,之後工人掟汽油彈還擊燒死幾件黑警,所以沒有美國,就沒有勞動節

班支那民工其實知唔知香港人一個月人工等於佢地半年人工當撚左自己係大帝

冇諗過野
佢地錄音機黎

咪撚黎囉

賣幾罐奶粉 油呀 就可以變國際金融中心

其實佢地ff自己就係中心
去邊就邊度係

要不是香港, 你們全部啲 B 都變晒愛國大頭孩子

之前有人話想 lady gaga 拿晒外國啲奶粉品牌俾達賴加持, 如果真係做左, 中國啲 B 人全部都要食愛國奶粉

次次都話唔黎，次次都塞爆關口

收工啦，今日又揾百鳩幾蚊，唔好理人咁多啦，番屋企沖個靚涼

點算啊我依啲廢青係鋪頭鳩坐冇嘢做都揾得個8，9百一日唔夠啲三和大神嚟嗚嗚

兩個月後咪又一車車咁死落黎
有邊次講左真係做

全部去澳門吖喂

多謝! 最好以後都唔好咁多強國客。

嗱，你地真係L黎至好喎

自卑到極點變自大，身體有大陸親戚，佢黎呢度玩 我領教唔少

如果唔係要來回隔離廿八日，你班大陸閪咪又係湧落嚟

自卑情意結

點解有鹹野

記得泰仔有啲圖係串到仆街

ps#係身邊唔係身體

又要充呢…行過Rolex自己就黎有一隻

貶低他人抬高自己情意結！

屌
既然香港可有可無
支共就快撚d放棄香港
唔好得個講字

千祈唔好再落嚟

有腦就唔係佢哋啦...

正啊

唔好tum我wor 以後都唔好黎啦

支那狗仲乜唔賣哂香港啲磚頭？

內地：五一黃金週
香港：五一黃店爆買週

佢地係咪唔識咩係乘數效應？
冇外來資金
單靠自己人嘅錢都可以無限倍大

支那廢水執哂佢最好

香港人九成開心緊
你咪j囉大陸仔

駁唔撚到

香港早一個月已經全民釣魚啦（係動森）

一世唔好黎thx

第一次咁支持支那人言行

始終覺得有一兩個係假膠
好好笑

千祈唔好黎
我好中意而家呢個冇哂支那閪既香港

加左價
七毫

打左廿年飛機 不過都有個comment好清醒

「訊息由xx監獄發出」

呢排出街真心舒服
雖然人開始多返
早排冇咩人靜靜地真係最宜居生活
得D 中國人先鐘意咩條街好旺

政府公布2019-20年度財務狀況的臨時數字。整體開支為6,078億港元，收入為5,909億港元。本財政年度的財務狀況為106億港元赤字。至3月31日，財政儲備為11,603億港元。

香港庫房仲有成萬億HKD. 今年輸100億HKD, 當埋你有通脹, 都仲要可以輸成好幾十年. 成個世界得香港依個tier 1城市可以咁好數

澳門深圳上海都變成金融中心
香港食緊屎一日再衰都係你地

佢地上網自high完之後咪又係去買返水貨客帶番去啲香港貨

邊撚個支那人再黎香港就影鳩佢相放上微博批鬥

g持啊！！！

其實成件事好撚好笑
班支那人日撚日圍爐打飛機
但佢地日日用既wechat 騰訊係香港上市

真係以為香港人會好可憐果下好笑
佢地唔知香港人甚至藍絲都幾唔想佢地黎?

你估佢地唔想落?
一開返關又咪一車車咁黎?

四小龍好慘, 都係俾支那打殘

以後都唔好再黎，thx

佢地食緊泥既時候，香港已經玩緊金融

多謝你們，香港即時乾淨咗

pushhhhhhhhhhhhhh

千祈唔好點醒佢哋

我愛大陸人
唔好再見